買唔到樓嘅窮撚同我入一入黎

愈睇愈撚灰